有冇電腦JJ入黎幫下小弟

話說小弟買左張顯卡，番到去先知火牛推唔郁，之後買左火牛500w，裝好再換張新顯卡都係冇畫面，係張顯卡燒左定我底板問題 幫一幫我
我底板:

新顯卡:
HIS R7 360 ICOOLER OC 2GB

顯

燒左？

打得顯卡預左比人問候老母啦

應該夠電

有冇着？
係咪插錯hdmi落老母板到？

顯卡被認為屬於蝗語,講出黎會俾人鬧,請改稱
中文:顯示卡
正式英文:graphics card
港式英文:display card

首先,你隻500W係唔係GTR牌火牛?
係就即刻掉左佢換Antec Neoeco2 450W / Corsair RM550x

仲有,你插完顯示卡有冇插埋佢個PCI-E 6pin電源?

你插條線係邊度啊?

影你D線點插啦

你插齊啲線落張graphic card到未？

開到機，張顯示卡個風扇都有轉，就係冇著mon，一裝落去開機，5秒到自動熄左再自己重開

插齊，特登買左個silver stone既500w火牛

Silver stone

Push

咁我想問返你,有冇將mon條線插返落顯示卡個HDMI / DVI / DisplayPort度?
如果你個mon條線係VGA,買過條線
如果你個mon剩係得VGA,換mon

自膠,唔記得左你5秒自動熄機

首先你拆左顯示卡出黎
記得撳PCI-E slot粒的入去先拔出黎,如果唔係會扯甩PCI-E slot

你換火牛你要確保插穩嘅電源線有:
底板24pin (睇落你有插)
底板CPU電源 (見唔到,你可能唔記得左插,檢查一下)
硬碟或SSD電源 (見到你隻硬碟插好左)

你插好呢幾條線,mon駁底板開機check一次
你入到BIOS就熄機,插顯示卡落你個PCI-E,再駁電
mon駁顯示卡之後再開機睇下有冇畫面

洗唔洗插埋6 pin顯示卡個電源線？

都係唔得，只要一插6pin條電就冇畫面

請確認一下

冇插顯示卡,mon插底板冇問題?
跟住插顯示卡駁埋電,mon插顯示卡有問題?
如果兩樣都中晒,未過7日可以拎張顯示卡去返間舖

做乜買上代卡幫人清舊貨

底板冇問題，顯示卡一駁電連落mon就冇畫面

真係唔知

因為張顯示卡起黃金買，但個代理商又係另一間，我應該去買果間換定代理換？

highlight俾你睇你睇漏果一句